[可惜］高登好多舊精華post好有價值，執左點算

到時不如 lihkg接收左佢算啦